無人講xbox one x, 有無巴絲買

唸住7號入番部

Xbox既game pc都有
要畫汁pc仲靚
諗唔到原因去買

同等價錢一定砌唔到xbox咁平

實平好多,要玩到4K 起碼顯卡都講緊gtx1070以上
所以未計其他料顯卡都食左一部xbox one x既價先

360時代開始玩，除左獨佔通常都係360玩，而家轉ps4玩唔多順慣😂

巴打依家電腦玩4K平左好多
點計都起碼7000以上喎

其實同pro一樣到喉唔到肺
比粒u拖累唔少，食u嘅game玩唔掂
好似今次隻ac咁都冇60fps
如果佢粒u有今代i5水準左右會吸引好多

其實我有諗過買，但有野想問

xbox 係咪可以就咁插 keyboard 同mouse 玩槍game;? ,如果係既就可以係冇外掛 同 有滑鼠情況下玩槍game。

獨佔game係咪基本上冇，xbox有 pc 都一定有？

利申：用緊ps4 但適應唔到手制玩槍game, 買左2年， 都係fifa 2k 玩得最多

訂左天蠍版
單機用x1x玩
多人用ps4 pro玩

電子廢物

點解唔玩pc
非引戰

傳過m錢打算開放鍵鼠使用權限 因為xpa既發展 佢地想做共生平台但又要比遊戲可以平衡到同pc間既差異
Xbox store絕大部份遊戲win10都有 但玩實體版會比win10版平
玩fifa都係建議ps4 xbox香港太難搵到人

佢直接將Xbox 定位做m$打機用廠機重好
好似surface 咁

可能會好成功

無得trade in 舊xbox 點買

xobx平過PC嘛 (窮人無錢砌機)

xbox one仲要冇咩地方肯收

家中老虎無可能會俾買成皮野PC
但三千幾遊戲機加埋可以睇4k bluray
就會比較容易說服到，女人就係咁

咁即係依家xbox one x 都冇得就咁插keyboard 同mouse ？ 如果有其實抵買，pc 平台一定有外掛， 我砌幾萬蚊部電腦都未必打得贏外掛啦 ， 咁不如玩xbox， 冇外掛一定舒服d 先，又有得用keyboard 同mouse .(假如)

我訂唔到呀屌

20號已經冇，咁都想炒

如果果日有特別版就買

唔知聽日8號係街用正價買唔買到one x呢？

7號

好難講

有咩game多人online對打？
想出番部機